<h1 align="center">Hi 👋, I'm João Gabriel</h1>
<h3 align="center">Developer for over 4 years, living in Brazil/SP and Java lover!</h3>
<div align=center; display: inline> 
    <p align="center"> <img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=srbalbucio&label=Profile%20views&color=0e75b6&style=flat" alt="srbalbucio" /> </p>
  <p align="center"> <a href="https://github.com/ryo-ma/github-profile-trophy"><img src="https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=srbalbucio" alt="srbalbucio" /></a> </p>
</div>
<br>

## Se é código eu gosto
Neste perfil você verá código de altissímo nível, um dev gatão e "bombas" de longo alcance.
  
## Linguagens, Frameworks e tudo que há de bom!
  Sempre estou aprendendo linguagens e frameworks novos, venha comigo nessa jornada interminável!
<p align="center"> <a href="https://developer.android.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/android/android-original-wordmark.svg" alt="android" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://angular.io" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://angular.io/assets/images/logos/angular/angular.svg" alt="angular" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://aws.amazon.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/amazonwebservices/amazonwebservices-original-wordmark.svg" alt="aws" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://azure.microsoft.com/en-in/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/microsoft_azure/microsoft_azure-icon.svg" alt="azure" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.gnu.org/software/bash/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/gnu_bash/gnu_bash-icon.svg" alt="bash" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.cprogramming.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/c/c-original.svg" alt="c" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/cs/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/csharp/csharp-original.svg" alt="csharp" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://dotnet.microsoft.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/dot-net/dot-net-original-wordmark.svg" alt="dotnet" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://firebase.google.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/firebase/firebase-icon.svg" alt="firebase" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://cloud.google.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/google_cloud/google_cloud-icon.svg" alt="gcp" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://git-scm.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://heroku.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/heroku/heroku-icon.svg" alt="heroku" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.java.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/java/java-original.svg" alt="java" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://mariadb.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/mariadb/mariadb-icon.svg" alt="mariadb" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.mongodb.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mongodb/mongodb-original-wordmark.svg" alt="mongodb" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.mysql.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" alt="mysql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.nginx.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nginx/nginx-original.svg" alt="nginx" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://nodejs.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nodejs/nodejs-original-wordmark.svg" alt="nodejs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.php.net" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/php/php-original.svg" alt="php" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.rabbitmq.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/rabbitmq/rabbitmq-icon.svg" alt="rabbitMQ" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://redis.io" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/redis/redis-original-wordmark.svg" alt="redis" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.ruby-lang.org/en/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/ruby/ruby-original.svg" alt="ruby" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.rust-lang.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/rust/rust-plain.svg" alt="rust" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.sqlite.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/sqlite/sqlite-icon.svg" alt="sqlite" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://unity.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/unity3d/unity3d-icon.svg" alt="unity" width="40" height="40"/> </a> </p>

  ## Me encontre por ai
  Curtiu meu trabalho? Ou está com alguma dúvida? Para todos os casos você pode me encontrar pelos links abaixo ou no discord Sr.Balbucio#0001 (as vezes eu troco)
  <p align="left">
<a href="https://dev.to/srbalbucio" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/devto.svg" alt="srbalbucio" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://linkedin.com/in/srbalbucio" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/linked-in-alt.svg" alt="srbalbucio" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://www.youtube.com/c/sr_balbucio" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/youtube.svg" alt="sr_balbucio" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://discord.gg/Y2V8EfrYA4" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/discord.svg" alt="Y2V8EfrYA4" height="30" width="40" /></a>
</p>

## Minhas estatísticas:
Nunca estou parado, sempre com um projeto público ou não na mão para desenvolver.
<div style="display: inline_block">
  <a href="https://github.com/SrBalbucio">
  <a href="https://awesome-github-stats.azurewebsites.net/index.html?cardType=level&theme=midnight-purple&preferLogin=false">    <img height="180em" alt="SrBalbucio's GitHub Stats" src="https://awesome-github-stats.azurewebsites.net/user-stats/SrBalbucio?cardType=level&preferLogin=false" />  </a>
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=SrBalbucio&layout=compact&langs_count=10&theme=midnight-purple"/>
    <p><img align="center" src="https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=srbalbucio&theme=midnight-purple" alt="srbalbucio" /></p>
</div>
